點解華為Mate 10咁多廣告

巴士地鐵大大塊宣傅
衛信都有大大張海報
強國真係大把錢
利申：用緊htc手機

呢度都有個支那電話打手叫羅拔利雲度夫斯基

真係勁好用

見到佢個ui 介面就覺得嘔心

同***一樣，重金搞Marketing

大把錢
港行垃圾

係打機差835機型一啲，其他都唔錯

yes 超好用
買買買

之前出去試機，mate10 影相真係幾靚，手機速度又快又順
不過最後都係買samsung

唔會買囉

兩隻都係垃圾

mate 10 Porsche design貴過ip x

打機用ix

So?

公道講 佢背面外型設計幾靚仔，造工幾好。

但影相始終唔夠實同sharp ,比起HTC ,Samsung, pixel等機

出現了

點買得落